和丹麥俄羅斯英格蘭入決賽

原來咁樣入決賽叫做有說服力
真係笑撚死

法國淘汰賽場場都係90mins內搞掂對手
仲要係對阿根廷烏拉圭比利時

今屆比克羅地亞贏就真係唔撚光彩喇

法國打生打死咁入決賽
竟然比班忽然球迷話唔努力

打防反又唔比
你班賤種唔撚識波就出少句聲啦